[動保撚]以後用“揪”稱呼差佬

我覺得叫差佬做狗太侮辱可愛嘅動物

橫掂佢哋咁L中意搵人隻揪，
以後不如叫佢哋做“揪”
量詞當然係隻啦

例句: 中信門口有3隻揪經過。

歡迎補完~